名朋工業好大可能唔係全國冠軍

1) 輕敵
山王由頭到尾 都無睇少過湘北
前一晚仲不斷睇片 搵佢弱點
而名朋教練 森重寬都輕敵
無獅子搏兔嘅心

2) 陣容欠深度
諸星再上場瘋狂追分
基本上得森重寬一個
即係唔換得佢出場
其餘四個位置被人針對輸分

3) 森重寬實力吹大咗
阿牧見到森重寬
只係話唔係高砂能夠獨自應付
無好似見到澤北咁嚇親
即係森重寬嘅實力

山王河田弟好明顯
就係用來應付力量型深重寬
而櫻木花道學識發力
或多或少 削弱深重寬能力
櫻木花道有一手中投
甚至可以拉深重寬出禁區
令到佢防守能力下降

名朋工業要贏冠軍
仲難過湘北贏山王

最後欣賞一下 澤北榮治奠定 全國最強嘅呢球

有人分析過
最後冠軍應該係大榮學園
睇返佢d 比分
佢係防守最強果一隊
再加上走線
結局係佢地贏左全國大賽